一個人喺旺角

食咩好？

自己睇，功課都懶

我伸手黨

I You We They

食仔

Fuck ... 原來真係有呢間鋪

日撚日問 食屎啦你

屌你老木！

食女

成日去都唔知有咩食

餐餐食老麥

你除咗食女仲識食咩

我都想食女 得個想字

想食燒牛肉

一個人，小心啲

講到自己a0咁⋯

一齊食

你係咪想食咗我？

原來佢唔係a0

我鳩up嫁咋

你夠唔係 死偽毒

我都冇話自己係

唔想a了